條八婆記者係邊撚個?

條問題你問番政府啦屌
唔撚見你兇鳩林鄭?

推

屌你老母死八婆
唔該你下次去林病記者會問返林鄭月娥
「你唔想答就唔答？」
臭雞！賣港八婆

推到知邊間

如果係tvb就不意外

係咁話你唔想答就唔答

痴撚線 蝦細佬

答咗咁撚耐仲話想唔答就唔答

屌個女記者咩事欺善怕惡
爆句唔想答就唔答
又唔見你咁勇咁屌林鄭

玉石俱焚問柒婆嘛
你問學生做咩啫

起佢底

推撚到有記者朋友爆9佢出黎

有本事恰細路
無事本以記者身份幫香港人聲討高官！
臭雞配唔上港女呢個身份

好想知 , 最後問題果個係邊間報館

冷靜D 記者提問係咁
唔好追擊林鄭就拍手掌, 問返自己人就要起人底

個件人肉錄音機問左2個月都唔答啦

記者提問不嬲都係咁 唔係邊有嘢寫
下次可以準備得好少少係Q&A果度
今次已經好叻好叻

未就係，下次開記者會要記得叫問問題個啲要先表明身份，等大家分清楚係咩人黎
政府開記招啲人都會講返自己身份先再問問題

推到搵佢出黎

不用問啦 比你地圍車個間囉

push

推到邊間記者

同問!

記者問問題前,要講係邊間報館
記者問問題前,要講係邊間報館

挑那星 問條問題你驚撚要屌番人轉頭?
你有乜撚資格屌777?

Tvb嘅邊個？

想睇返大概幾分幾秒？

記者問問題前,要講係邊間報館
記者問問題前,要講係邊間報館
記者問問題前,要講係邊間報館
記者問問題前,要講係邊間報館
記者問問題前,要講係邊間報館
記者問問題前,要講係邊間報館
記者問問題前,要講係邊間報館

個記者會開左成粒鐘仲唔夠
政府次次遲到仲要15分鐘唔夠就完事呀

完既時候

下次要報邊間記者

尾2果條

Source?

最後2,3分鐘睇

岩

9成CCTVB 啦
自己諗下
大公報記者琴日因為保護行家被拉過
星島又有記者被黑警大聲屌老母嬲到放黑警上頭版
到左今時今日，重會攻擊示威者既有幾多間?

記者問問題前,要講係邊間報館

最尾明顯女記者係發晦氣, 有 d 唔夠持平既心態
大家又唔好話要起佢底, 咁樣我地同白色恐怖冇分別,
但當然都好想知佢係邊間報館

記者問野必須表明身分

屌，紅媒仲要咁撚串有邊幾間啫

大飛馬報既

把聲似係牙牙喎

aggre

平時又唔咁jer住啲官？

推到起條八婆底

其實唔洗理佢啦 無意思 咪由得佢

我都聽到係牙牙

「唔想答就唔答？咁樣你同政府有咩分別？」

你條八婆同我仆出嚟！！！！

唔洗咁做 咁樣會俾位人插
要記者帶返自己個公司既記者證 叫人答就講：xx媒體既記者 請發問
咁做好睇好多

記者會真係唔係咁易handle
咩記者都會有

下次答返會收集大眾既睇法同意見咪得

問咗咩？

發晦氣姐 大家又唔好咁 比得你黎就比你答 大方點 be humble

岩岩miss咗呢條 有無人知佢成句問咩??

應該答佢: 想玉石俱焚嗰個係林鄭

答左你地咁耐已經好過政府十倍啦

不如計下林鄭有幾多條冇答啦臭雞

會唔會係臭雞金盈

係咪真係tvb
fc左就可以堂堂正正咁屌佢

尾二問問題個條仆街記者邊撚度架
九唔撚搭八 係度問咩「你地唔代表大台，但又講五大訴求缺一不可？」「點睇玉石俱焚？」
呢條仆街淨係想chok到佢地講錯野，問埋D on9問題，係唔撚係TVB D撚樣

記者問問題前,要講係邊間報館
記者問問題前,要講係邊間報館
記者問問題前,要講係邊間報館

利君雅,口吻一樣

政府唔係咁咩但係？

下次要先講邊間傳媒同咩名

利君牙 fced

冷靜D
就係有呢D仆街先顯出開記者會既手足有料

推到起到條8婆出黎

點解我覺得把聲同語氣似利君雅

把聲同追問個方式 都好似係牙牙 你哋小心炒車

邊間報架屌你

其實記者冇錯
答到呢啲咁尖銳嘅問題絕對係bonus
答唔到都冇壞
唔好9屌記者

我明白記者要保持中立
但你當佢地高官咁質問 ？
佢地三個好有勇氣好叻
某程度上佢地做緊既野對記者們都有幫助
請各位記者朋友手下留情
而唔係講佢地:「你唔想答就唔答同Ｄ高官有乜分別？」
分別就係佢地有禮貌好多，答既野比政府更飽滿

Push

問題係佢之個態度太串
玉石俱焚係林鄭自己講出嚟，要回應就等佢自己回應，有乜理由逼個年青人答佢呢個問題
個問題本身已經質素低，仲要發悔氣話人想答就答，唔係佢自己講出嚟嘅點解要答

果條其實問乜
聽唔清

冇記錯佢第一條已經係想借冇大台依個特點
去推翻日後依個記者會既代表性

依個點大家都要真係討論下點去應對

記者問問題一定尖銳，今次已經做得好好。
下次準備充足啲👍🏻好叻

一齊諗下可以點推廣民間記招
狗開記招tbb會全程直播
民間記招唔係淨係比我地自成一角！
係要更多人睇到事實嘅真相

不如我地諗下有咩計將呢個記者會散到全港都知

搵viutv/RTHK合播有無計

呢句又唔敢問返政府？
將政府唔答問題既怨氣發洩落巴打絲打到！
唔係斯善怕惡係咩？

推到下一次一定要做到

客觀啲講係無錯 利君雅狙擊林鄭唔答問題大家拍晒手 依家到返我地自己食回力鏢

建議大家可以商討點應對q&a 就算係trap都要用聰明方法應對 而唔係屌個記者

好串咀

其實真係唔緊要
hope for the best prepare for the worst

比人jer就預左架啦
你jer得人人都jer得你

咪降格同正苦差佬一樣

3個都好勇敢好得體
最後記者食屎啦 你追住問冇問題
但持平D囉屌你老母
同一番說話你同犬同政府講囉?
佢班撚屌每句都唔撚係答緊問題 你條條同佢講番同一句說話先OK?

推撚到佢比狗屌

我都覺。。

問唔係問題

但下次所有記者發問前都一定要講清楚自己係屬於邊間報館嘅!!!!!!!!!

你唔講,同黑警冇委任證有咩分別

X2
記者會係FOR公眾 一定預左有唔同人問
不過今次咁趕都咁好成績 ~~~
下次加油

屌那星玉石俱焚就柒婆講
本人就唔敢追問
走去不停問果幾個普通市民
人地唔夠時間答崶好似係佢幾個錯咁

咁撚串琴日唔見你出聲
屌你老母 明知人第一次做實有啲不足 就係到「蝦」我地

記者問就問啦，更加突顯我地同政府既做法唔同

唔見佢地用呢種態度質問過啲官添
真係勇猛

咩態度

就泥輸到要自焚仲問乜㭍嘢

咁撚串？起鳩佢

推

麻煩呢位記者係林奠記者招待會都問返同樣既問題
唔好剩係識得欺負細佬仔

又唔見你地對林鄭係咁嘅態度???

其實如果答得好會加分

比我在場一定會答
「我地係效法緊行政長官林奠柒娥
你睇下佢比港台個記者問到口啞啞
粒聲都唔講就拉大隊離場
我都係學緊佢招式咋」

唔係 一定要屌
我代表我自己屌鳩佢

佢個行為唔單位係尖銳咁簡單
係記者會之後仲不停挑釁

留名睇邊間報館或新聞台

推到知道係邊個

今日三個手足已經好勇敢，好得體，
又有中英文，又有手語，Q&A，
其實佢哋年齡細過啲高官兩至三倍，仲要第一次開記者會，我唸大家都冇唸過會實行到，好多謝你哋！係高質嘅記者會！
但女記者係有過分咗，唔洗咁mean精上身！
唔明阿記者做乜咁嬲

玉石俱焚

其實呢樣野一般記者會都會做 所以變相提醒大家 要留意細節野 當然時間咁少 個operation上有啲失誤係可以體諒

push，一定要日日搞
建議可以請D更多持份者（前線／受班狗不合理對待既市民）
同埋要播警黑合作既片同展示班狗用過份武力既照片

但千忻唔好請議員上來，一定會被騎劫

冷靜啲 我都覺得佢好仆街

但唔代表要攻擊佢

全世界記者都會問尖銳問題

冷靜應對佢反而凸顯政府幾咁仆街

反正CCTVB都係會cut成自己想要嘅版本
不如叫佢打個電話問下高層想要咩答案，我地另外讀比佢，唔洗剪得咁辛苦

我知係呢4個字
但成條問題係？

今次係TBB? 定係太公報?

我唔跟車太貼，真係知邊間先再屌
但真心平心都咁JER住啲官你JER埋呢邊我都叫可以接受

聽到都想屌佢老母

其實真係可以答佢 ： 你問林鄭，佢提出應該可以解答你，我地呢邊只係想香港好，唔覺得有咩係焚緊

冇禮貌，恰我地咁

想知邊間記者咁rude!

1. 玉石俱焚係林奠講出黎 記者可以直接問返佢

2. 作為一個普通既香港市民 可以點令到香港玉石俱焚

3. 真係可以令到香港玉石俱焚既 只有林奠

人地答撚左成個鐘啦 咩叫唔想答就唔答呀
俾一個禮拜你問好唔撚好

琴日政府嗰嗰聲都唔聲下 八婆記者

冇必要起底 尊重新聞自由 只係想講記者唔該唔好為左攞noise而想迫人答錯 宜家有人企出黎開個記者會回應政府洗腦式既抺黑 香港人係要對準政府

淋病答幾條錄音機就收工10分鐘都無

市民開既就答足9個字
屌你老尾

pish

其實記者界真係好撚多左膠

八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆八婆
臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞臭雞
你老母仆街
做記得做到腦閉塞
講野咁撚大聲
返去問林奠丫嘛

有無記者報串

係呀 我唔想答就唔答
重申無大台 有任何疑問 可以係廣泛討論區收集相關意見

我覺得冇問題，全部問野都就自己同大陸記者會有咩分別？亦侮辱記者專業

利君雅鼻音重好多喎

起底先
起碼有防犯

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

冷靜啲
可以搵返佢係代表邊個
但唔好咁就攻擊佢

記者問題係尖銳架啦

如果真係利君雅會點
如果真係佢 佢真係有資格咁問 因為佢真係追問過政府

唔答係大條道理，因為只會回答有共識既野，玉石俱焚唔同人有唔同睇法

手足們唔好學個政府咁只聽只睇一邊意見/立場
比人問唔岩聽嘅問題就屌左先

隔離POST都有講過
一D答唔到嘅問題
就禮貌咁答
未整合到大眾意見
會收集返再回應
咁就OK

Be Water 得黎都要 Be humble阿

記者不嬲都係咁問野嫁喇

而家係咪應該諗下場一開波就回返呢條問題比呢位記者先..

就當大家準備不足..下場回返你!

要知道 記者係要真正中立先有用..你望佢幫你都唔見得對大家都好...

快D諗點答個玉石俱焚論先吧

記者會係咁嫁啦
唔通你想紅媒助攻你？
利君雅又咪屌到林鄭嬲豬
咪由得佢問 唔想答咪唔答
屌記者做乜

上面係唔係痴撚左線
下下唔岩聽就起底
第時開記招邊個敢來?

雖然個女記者係仆街
但係預左一定會有 所以要諗定大量問題點答
唔關事嘅直接唔答 「玉石俱焚」就彈返俾林奠答

記者就係要問得尖銳 佢問到你答到既話 其實變相幫左你
如果唔係要記者做乜? 求其問既話落去城市論壇好過啦
要記住 記者會上任何報館記者都有 要做多兩手準備
今次只係第一次 係冇pr訓練同經驗已經算係十分大體同唔錯, 大家唔需要指責記者或者台上三位發言人
記者提問既野係值得思考 記者只會為報導唔會因為你係學生因為你係第一次而避重就輕

呢個時候係需要作出檢討 我有信心三位發言人下次再見記者既時候會更有信心能夠應付自如

多謝你地 真係要好有guts先可以企上台

垃撚圾

咪臭係

其實呢d尖銳問題都要解決 唔應該咁幼稚係咁屌人
唔答咪唔答 答唔到點答？

On9 佢地三個有無好似林鄭咁出黎10分鐘就毫無禮貌掉頭走人呀？答撚左咁撚耐 講左無大台
咩叫同政府無分別呀？唔見個記者屌7林鄭想唔答就唔答？

大公報？

記者尖銳少少就屌

1. 玉石俱焚係林奠講出黎 記者可以直接問返佢 唔應該將政府講既野叫市民黎答

2. 作為一個普通既香港市民 可以點令到香港玉石俱焚

3. 真係可以令到香港玉石俱焚既 只有林奠

做得記者會發言人都要有一定嘅抗壓能力同臨場應變技巧 記者唔會因為你係高官定普通市民遷就你

我未睇哂 但記者問問題真係會咁樣 林奠收幾十萬一個月就係因為要俾人judge 所以記者咁問真係唔出奇
當然啦佢係咩報問得特登衰就肯定會 但行得出黎開記者會 真係要預左會有唔岩聽嘅問題 一唔啱聽就屌 遲早無哂記者出席記者會 得番自己友 咁就失去俾大眾睇到嘅意義
反而要一路學習點樣有答問技巧更重要 亦要有心理準備一定有人會好似利君雅咁問問題

呢個真，羊毛出自羊身上，答咗咪即係幫柒婆解畫

下次記者會開頭講返玉石俱焚我地點解讀囉
又唔係我地講出嚟

肯撚定係tvb

如果係利君雅，我ok，因為一視同仁
如果係其他，就收皮啦，對住林鄭/官就成個死款，追問都唔敢，對住啲新手就串柒柒

其實唔洗太介意呢句
我諗佢都同d官講唔少
再討論呢個記者只會分散咗記者會注意力

記者一定唔會就你
正如我地都唔會想記者就住來問d官

吸收經驗，下次射返個波比對家

知唔知個女人係咩人
依家係記者會 點解可以咁無禮貌

五大訴求係二百萬人遊行既最大訴求
玉石俱焚 我可以解作 林鄭政府既冷處理同警隊不合理既暴力將香港呢粒寶玉賠葬

Ok?

唔需要起底 7婆俾記者針得 我地一樣會俾人針 要一視同仁，問題唔尖銳就唔做記者啦。答定唔答佢地自己決定，反正唔答無害。

岩呀 東方都屌狗
係得cctvb 冇事

好撚想知

我聽多次覺得講玉石俱焚嗰把聲似利君雅 但話唔想答就唔答嗰把聲似第二把

同啲黑警一撚樣 淨係蝦平民
屌你老母如果係cctvb既比人燒廠都唔撚抵可憐

on9 , 全世界都要就住問問題？ 陷入同溫層？ 一言不合就批鬥起底？ 民主大倒退

記者唔會就你
所以要識撚佢哋

CCTVB記者 蘆儀：我只想做採訪，話比觀眾知發生緊咩事

其實條八婆就係想見到佢哋發脾氣，好在幾位手足都高eq

[url]
[/url]

問題尖銳係ok 係記者職責 佢地都要報導
問題在於個記者態度咁西

發嬲就輸了

態度好撚串

其實記者會不嬲都係咁，唔好好似文革咁樣啦

做得記者會發言人都要有一定嘅抗壓能力同臨場應變技巧 記者唔會因為你係高官定普通市民遷就你

你睇邊場大部份記者係無遷就高官

問題係你出得去就預左個玩法係咁
如果想無呢啲事係咪太天真

各位巴打要冷靜啲 建議盡量保持理智同冷靜 唔好亂屌人
盡量答到令佢地滿意既答案 突顯我地同淋病開記者會既水準唔同

叫佢地報咗名同邊間先啦

記者問問題前,要講係邊間報館
記者問問題前,要講係邊間報館
有Ｄ真係好似想陰人

啲記者問到一半我就冇聽
問啲問題 冇乜質素咁

痴撚線咩叫唔想答就唔答，任何記者會都係咁架啦，大撚把人唔答假設性問題，或者答左等如無答，特登咁講明顯蝦細路

不設記者發問環節咪得

幫連仔講返句公道說話

記者係中立㗎
如果係一直我哋鍾意嘅記者真係炒車炒得樣衰。
我覺得記得問嘅問題尖銳係冇問題。

玉石俱焚唔係我地講 你可以去問返講依四個字出黎既人佢背後意義係乜

係佢？

唔同意
咁樣嘅做法為乜？

RTHK32及NOW都有播

家陣係咪覺得梁天崎好撚勁呢

唔撚好話蝦細路
出面班人係成人
係思想成熟有承擔既成人

大家冷靜啲先，我一開始都好撚嬲，諗緊邊條八婆咁冇家教，但諗一諗，我哋都有個利君雅對住林鄭咁樣呀，加上三位巴絲都應對得好好，大家唔使咁嬲嘅

btw,利君雅對林鄭咁好火我十分諒解，但條八婆對住啲三位巴絲都咁撚樣我就諗極都唔明， 除咗佢係藍絲或者本身都咁冇家教之外我真係諗唔到其他原因

政府開記招有幾百人幫手backup寫稿做pr 而佢地幾個年青人對比下已經做到超曬班 經驗唔夠係真 但就慢慢進步啦 加油

啱

下次唔想答嘅問題就叫佢
問返林鄭
問返政府

不過盡答，我地好需要記者支持。

可唔可以唔好癲?
記者係中立唔撚係幫你
佢屌林鄭點解唔屌得你民間記者會?
立場姐姐都講過 佢地做野係中立
你挖磚佢一樣影一張返去比公司PO
人地係專業記者

雖然態度真係有啲閪

麻煩唔好標籤學生
佢地係市民、抗爭者

Agger 尖銳問題都係要解決既問題 唔應該咁幼稚屌鳩人

推下自己個po先

話做乜唔答玉石俱焚嘅記者朋友同我入黎！

老老實實
記者會預左有尖銳問題
冇理由對政府啲冇用記者會追著問就拍手叫好,
記者會同自己立場一致就禁止記者有尖銳問題鬧人八婆, 呢個係記者專業
除非係一啲明顯引導性同立場存疑嘅假設性問題

唯有下次記者會準備好啲足啲

唔需要針對記者

唔想答咪直接答無意見無睇法
直接無視人地都可以燥掛

好過所謂高官好多

下次停低質佢
“小姐你係邊個台或者報館既記者？如果你知道政府有同樣既問題點解你唔喺政府記者會提出？你係咪雙重標準？”

咪痴線 班高官係咁遊花園 兩條答一條
三位巴絲條條答足 又係咁俾記者發問 記者係咪相對要俾返少少尊重 臨尾個態度係咩事？擺明係想批判佢地

想問下究竟玉石俱焚完整問題係鬥

人地都係做野 更唔好講咩起底
佢地只係做返佢地專業
求求大家理性啲

有大公文匯星島東方，仲有一大部份紅媒，係難對

有邊間嘅記者係會為左做新聞恰細佬

啱啱完之前都聽到
屌佢老母咁撚惡對住林鄭又唔識屌？

下次再有人質問認受性問題，應該答：我地係沉默既大多數

邊個記者甘撚仆街???

扣帽子既係林鄭
唔回應訴求都係林鄭
所以想玉石俱焚都係林鄭

究竟問咗咩，有冇人講吓

就算係又點？人地答咗成粒鐘唔攰呀？唔答佢玉石俱焚但有答第二條喎

公道講，大部分問題都正面回答左,你想點

大家都可以係我地，一班真正愛香港既人

我覺得佢想引導三位答問題多啲

大家唔駛嬲, 依家10份紙媒,8份紅媒架啦
其實應該要預左會有咁尖銳問題, 大家下次做好準備去應對就OK

係，佢都預左比人打

下次叫記者個個放低証件先

記者唔係老馮要報導有利我地既野，只要佢唔係cctvb咁作新聞其實無乜野，記者會唔係細路仔圍爐取暖

唔洗嬲
紅底報必然會追擊住反對派既所有活動
下次可以先了解佢係咩媒體
老實講佢d問題一定係伏
你答錯左 就全部媒體報個錯誤出黎
你唔答佢 就最多紅底報寫臭你 (但其實點佢都係會針對你)
林奠記者會都係咁既策略

其實大家都要接受現實 利君雅當時咁樣judge林奠唔係為左幫我地 佢只係講番事實
所以今日即使真係佢問 失望只係因為你以為佢係一直幫緊我地 事實係佢只係保持中立咁問問題 公開記者會真係唔簡單 認受性再高d個陣 更加多左報會出黎追擊
所以老實講 義士已經係超哂班 無錢收仲要準備咁多野 唯有一直進步 傾下再遇到呢種問題可以點答

咁叫引導

好快係 hkg 報、大公報、港人港地出現

黎明大陸人
不過好有良心
仲有思考

問尖銳問題係記者既責任

其實有危必有機，有時呢啲係澄清既機會。總之你係啱既，問咩都唔洗怕

其實唔可以要記者偏幫
咁既話就咁政府無分別
辛苦巴絲，記者朋友都辛苦了
雖然問題好難答但呢個就係佢地既專業
巴絲可以答到證明真係好勁
專業質素

垃圾，見人地後生細個就恰？
夠膽屌細路唔夠膽屌林奠？
係咪tvb架？

唔通想記者淨係報D我地想佢講既野?
我地唔係買起左間媒體架

BTW，第一次記者會已經做得好好
兄弟各有各做

玉石俱焚唔係咁難答，將個波踢返去林鄭度就ok。例如，我地無唸過玉石俱焚，我地相信市民只係想表答訴求，想香港有一個真正聆聽民意ge政府，玉石俱焚從來唔係我地ge目的，有關玉石俱焚論說我建議可以問返特首佢點解會用呢個字眼去形容一班想香港變得更好ge市民，多謝晒

我都同意 睇直播都覺得好奇怪點解冇答
下次可以改善 話答唔到

推！！

重要過智能燈柱～
煲大佢
等mon post 狗官回應

[突發]中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職

俾我都會敢問
下次做多啲預備
一日時間準備嘅記者會
已經超出預期嘅表演
同班官比直情超水準
無帶你遊花園，錄音機嘅成份

要表明咩台先 有既定立場

我雖然同大家一樣嬲嬲地
若果記者會問題唔尖銳同玩有咩分別
唔可以淨係聽自己想聽既野

幫推要講自己係咩報館或者傳媒然後先發問
主辦個幾位可能係素人未有經驗 呢D野工多藝熟 做多幾次就明咩事 唔駛氣餒

岩呀
可以質問佢條問題係唔係有其他目的, 或有冇新聞價值
但因為咁而起人地底同影響新聞自由其實冇分別

當利君雅式咁追擊林鄭
自然有人會咁樣同一方式追擊民間記者會
唯有嘗試黎個靚抽擊

邊間報館都可以知掛

中共不嬲係咁

講撚左唔係大台
Q&A 所有問題都答得好好
姑勿論依條係漏左冇答定點
咁撚樣就即刻jer撚住話同林鄭有乜分別?
話知你係利君雅定邊個 都唔撚會咁rude啦下嘛

班學生咪前面細細聲講話呢條唔答 收晒音 ，下次要唔想比記者聽到要咬耳仔講先得

你夠膽輕輕質下佢
或者下次jap下佢
就唔敢再咁恰人

唔同喎我覺得
追擊政府拍手掌係因為我地知道位記者係邊個
尼到鬧係因為冇人知佢係邊個
具名同不具名嘅差別咋嘛
正如上面d巴絲所講
「恰細路」

睇返立場個全場重溫，應該唔係利君雅嚟，佢好似無喺現場
大家拉到最後仲有少少片段

雖然係仆街。其實好小事，整體感覺成個記者會都做得好好。

利君雅不在現場

下次問問題前請講所屬公司同名先發問

係咪整親gal甲果個

個問題唔係預佢問題尖唔尖銳
係佢連記者會已經完結後都挑釁人果種態度
好缺德下

自己答案:
第一，講玉石俱焚果個係林鄭，請你追問返佢咁講係咩意思，連我都唔明點解佢要講到咁衰

第二，香港人已經經歷兩次百萬人遊行，完全和平，但政府冇好好回應過訴求，警察不斷濫權打人打記者，結果激起市民終極怒火，官迫民反，如果有日真係玉石俱焚，你去問返引致玉石俱焚既當權者，而唔係去追問、指責被玉石俱焚既受害者

邊個牙牙

直頭啦。「玉石俱焚」係林鄭講架，問其他人乜做？
推到知道係邊個記者問為止

咁佢無禮貌先
洗乜對佢咁好禮貌？
be humble唔係咁用

所以最好應該講返會收集各大民間平台嘅意見之後再留待下次補充回答

得把聲。起底要靠現場提供多d資料。

相反答得好就加分

其實五大訴求缺一不可係成立民間記者會前大眾一早就決定咗，所以就算唔係大台都可以講呢樣野啦。個記者有沒腦？

記者就係咁㗎啦 只能講下次準要再好少少

雖然9成係
但都要有證據咖

問尖銳d係好事
當練習

第一次係咁 加油

應該答佢 我係理解左示威者嘅立場出嚟開呢個記招 如果我冇認受性 你番去之後睇連登 應該會見到我比人罵到飛起 輕鬆少少去應對佢地

我只可以再推！

對班記者黎講 問問題就係佢地嘅專業 要錫住義士黎問就真係只因私人感情
義士們係已經非常叻 無錢收仲要做咁多野 但真係唔好寄望記者會手下留情 除非我地只請蘋果立場

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

記者要表明身份 但盡量唔好唔答問題 而係小心應對

好坦白講 往往有危有機係真既
好似你考DSE AL oral 咁
全世界贊成 你提反對立場 都係得分位既機會

即係咁 唔啱聽都要講 呢啲挑戰係我哋要克服嘅

唔係個個都係利君雅

唔岩聽就話人八婆

問條問題想引導佢哋答佢想要嘅答案，點知三位冇理到佢，腦羞成怒，跟住亂吠

大家不如冷靜啲
記者係會有較尖銳嘅問題
佢地問政府尖銳問題政府唔答我地都會屌
如果依家就話起人底
會雙重標準咗同埋都會得失記者朋友
我覺得最好做法係大方啲係之後對條問題再作少少回應
要比到人睇我地好過政府

啱啱再聽返 口音唔似囉

喂大哥，發脾氣唔係提問喎

分別係佢地冇十幾萬一個月，冇向公眾交代嘅義務，冇被問責嘅責任

個記者真係唔識架wo

八婆，對住政府又見你咁撚串

一定有紅媒追住你黎打嫁啦
定係你想好似共產黨咁Q&A都夾好晒

問玉石俱焚冇問題，幾尖鋭都問得，但我唔覺得大聲make嗰個咩同政府一樣嘅remark係專業，明顯係博出位

番緊工未睇到 推左個仆街先

FC 唔係牙牙

問講者問題之前要先介紹番你係邊個 咁先有禮貌
我中學就咁教嘅

12頁都未知邊間邊條八婆問？

all in係T V B臭雞妓者

睇番條片
把聲點會似利君雅
前面仲要吹到話實係佢

推，我都想知個八婆邊間？
問林奠嘛，又唔撚係我地講，問我地把撚！

臭雞！政府班垃圾官想唔答就唔答啦
屌你，咁好火你唔好咁林奠？垃圾紅媒

大家冷靜唔使嬲
記者中立有問題就要問
工作黎
今日三位連登仔女做得已經好好
一齊諗一齊改進
齊上齊落

其實無大台下 可以考慮利用充分優勢
好似有d有待共識 同討論後作回應
咪直接答佢 非大台而家無法回答都係鐵一般事實
直接，大方 無迴避

答咗咁多問題都冇答？人地講咗問埋個條就完，都答多條啦。擺明係為咗攻擊班細路先咁講

好似牙牙黎
但記者會係咁 要諗應對方法
唔好錯focus

下次再回應番佢呢個問題囉，冇壞

其實都好呀，佢係最後先問，似係最後比大家感受下壓力，等下次開可以有多d經驗

問玉石俱焚無問題

但後面補多句你咁樣同政府有咩分別 呢句就好撚on9

啱 要繼續加油

大家冷靜
如果聽到唔岩聽既記者提問就話起底，同犬亂棍打街坊有咩分別

請拎證據出嚟

利申 我聽聲就唔覺似

要不斷出片同相
要加大宣傳效果

on9

班高官夠強硬 識得做錄音機 識得點答左等於無答 唔岩聽就調頭走 我地都吹佢唔漲 而且個個月袋幾十萬 事實係呢方面我地的確處於弱勢 我地可以做嘅只有學習同進步 黎緊實有更尖銳嘅問題

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

唔係連登記者會，係民間記者會

成件事個問題唔係記者問D咩問題
係佢個態度
唔需要咁掛 佢地已經唔係政府個班錄音機

一定唔係利君雅，把聲差咁遠

Cls

利君牙都要比人屈真係慘
係咪mk果陣影過人大頭永遠都贖唔到罪

唔重要

問答環節預左有紅謀
我地連紅謀都應付到就贏

一齊努力

有D記者嘅問題學埋政府咁！成日要揾個大台！(發起人)！想屈同搞埋D岸九宣傳！人地都再三强調衹係收集民間意見！

記者尖銳係佢專業，唔好take it personal。佢地可以chok高官，chok議員，都可以屌chok你地。 記者如果直食你地只會變成另一種錄音機，而唔係第4權。

佢問得尖，你答得好就會大大加分！ 唔好怕記者問，幫手準備多d問題/答案比佢地回應仲好。

另外，我地非大台 無法回應所有係不爭事實
但政府係當權者 佢係有咁既角色去回應而選擇不回應
請明白 無法回應 同 不願意回應 差別 多謝

唔係佢
不過大家唔洗嬲，之後一定會遇到更衰嘅記者，當磨練

叫條八婆自己問林奠囉

明了 睇完前記者嗰個意見post
問咗會好啲

佢問咗咩
頭先無睇到

屌仲駛問咩一定cctvb啦

佢唔係記者

或者文宣手足可以考慮咁回應，in case有下一次。

-任何形式既抗爭，不論激進定和理非，都係追求香港有更好既未來，絕對唔會有市民會以「玉石俱焚」作為目標。
-即使有部分市民，以「焦土」作為抗爭手段，都係為咗從早日迫使政府回應訴求，盡快平復香港亂局。
-有持相反意見既市民，誤解抗爭者係想「玉石俱焚」，可以理解。但當作為特首，都選擇呢個充滿惡意既形容詞，去否認市民既抗爭同理想，咁到底係抹黑，定係特首到今日仍然真誠地相信自己冇錯，錯既只係市民，只係一班市民喺到搞亂香港呢？
-若果特區政府早在6.9日前已經認真聆聽民意，今日一切都未必會發生。咁到底係邊個賭上香港既未來呢？

同意

聽到好嬲玉石俱焚係鬼我地講

rthk 32 有另一個live

就算係你都預咗記者會咁問

我都聽到 好撚嬲

屌仲駛問咩一定係cctvb啦

唔認同唔岩聽就起人底
記者就係一個咁既職業，你咁樣起人底，同rthk 話要炒左利君雅有咩分別？
相信其他同行記者都唔會支持哩個作為，如果唔岩聽就起底報復，下次記者會就唔敢再有人問問題。而且傳開左，成個記者會既重點就會變左係： 記者問針對性問題被網民報復

有危必有機呀 兄弟姊妹 你解得好 兜得妙 就可以反將返對家

啱，而家就係要唔認同自己嘅人都要認同自己
一唔啱聽就話要起底？

紅媒都唔撚屌得, 連登左膠都痴撚咗線
台灣係幾十萬人上街屌紅媒
香港人就話唔好嬲唔好嬲當磨練囉
on撚9, 你當領袖訓練營咩磨練
做得紅媒預咗比人屌啦

啱呀，唔好變到同自己唔啱就屌人，咁先可以繼續行落去

Agree

下次唔想答既就話,無資料,代表唔到網民回答你呢個問題
又或者可唔可以無問答環節,單方面發放資訊?

尖銳唔代表可以咁串

唔使咁嬲喎，傳媒都有唔同立場，唱反調嘩眾取寵係好平常嘅事，心水清嘅人唔會受佢嘅問題影響，深藍嘅人都唔會用成個鐘去聽呢個記者會

下次可以準備好d個q and a，加油！

見到咁多人屌 又話人臭雞 想起底真係得淡笑

肯定係tvb兩個字名果堆
蘆x
金x

開得記招預咗有呢啲問題，好好準備贏番場靚仗好過啦

尖銳同敵意係兩回事

基本上同意你 但師兄你啲語氣可以好啲嘅 大家依加心態都好似老豆老母咁 見到仔女出面比人恰 好撚嬲 因為大家真係一家人咁樣
但我同意在於請得紅媒 尖銳性問題點都有 咪慢慢學點樣從善如流囉

認真，左膠都咁話，開得記招預左比人針，林鄭比黃媒針可唔可以唔邀請佢地？成熟少少諗點拆

有challenge 問題，市民先睇到我地同政府的分別，並唔係好似錄音機，反而係一個機會比群眾睇我地係有目的，有理想，有EQ, 並唔係亂咁打人的暴徒

我地追求緊既民主自由既社會就係可以容納不同的聲音
如果唔岩聽就屌就起底 不如反思下自己追求緊d咩

屌成間中天同捉中天入面D記者逐個屌係兩件事
館長搞遊行屌中天都係成間公司屌

講撚咗最後一題仲係度chur

有無記招組telegram? 我相信想幫手準備同作LTT嘅大有人在

出得閒就預左記者會質問
無得講
一定要準備夠

同埋麻煩筆錄記者問題，成日要人重覆番問題

係喎個字眼真係好吊詭

真係

大家唔好俾仇恨侵蝕左記唔記得天琦封信講過啲咩啊

老實講 咁當日利君雅咁問林奠係唔係博出位先
無得輸打嬴要ga la 係想透過大氣電波比多啲人知道 就真係要有心理準備 黎緊紅媒更加會追擊我哋

邊到睇番

yes 佢職業係雞

但個女記者無禮貌係真

on9
用同一把尺度連仔同林鄭?

你出番50萬一個月比連仔啦咁
on9死八婆

幾多分幾多秒有冇link

義士可以講 「玉石俱焚係阿特首講出黎嘅，有咩意思應該問返佢本人，而依我個人見解，阿特首搞咁耐都回應唔到五大訴求，而且縱容警察濫權濫用暴力，似係阿特首想同全香港人民玉石俱焚」

應該係第一次開記者會 都答左成個鐘問題啦
仲要刁難d學生

你呢條問題唔該問林鄭，多謝

但林鄭真係唔比黃媒問問題

記者會唔好偏聽，如果唔係就變左林鄭，預左黎緊好多尖銳問題，大家要幫手諗定答案

佢地3個真係好有勇氣 同成個記者會其實已經做得好好
但記者有記者的專業，如果個個記者都因為佢地3個唔係成日出尼見傳媒的高官而就住就住 咁成個記者會就已經唔夠中立

其實果句野應該只係記者自己的心聲 但唔小心俾大家聽到

學毛姨姨問佢你邊間㗎

個記者證好細架
台上三人未必見到架

反之，記者問問題前講自己係邊間報館(係典型做法喇！平日都係咁做！)

但一樣要拆，而唔係學支共港共咁選擇性唔答甚至唔比非同路人問

屌我都想知

所以佢仆街囉，咁我地唔係想做佢啊嘛

屌 成日將問題尖銳 問得就要答呢d point
同佢態度本身有問題 混為一談

宜家冇人叫人唔好答記者問題，
個個都鼓勵要好好答記者唔同問題，
但同時，記者會外既我地，
都可以聲討態度唔好既記者架嘛，係咪呀？
駛唔駛潔僻成咁

唔好學中共/林奠見尖銳就唔答
大家諗好點應對仲好

中立咁睇 利君雅尋日無mic係咁jer都係無禮貌喎

佢地代表既唔止學生
係普羅市民

屌

由佢啦

其實上面啲巴絲係咪搞錯左啲嘢，咩起人底，本來就應該要知提問嘅係邊間傳媒，既然冇問到，而家搵返都好正常，keep返個record下次再開都有用

其實好多答法 射返比777
可能一時轉唔到 所以選擇無視
不過整體已經做得好好好好

大家唔好意氣用事，起佢底對成個運動冇幫助嫁

可以理解有啲問題如果太chur手足會答唔到
但答唔到我又覺得ok wo 可以承認我地經驗未夠
但出得黎我地唔可以旨意記者留力

當然 我地可以屌佢點解無chur班高官

同意
咁仲可意提高民意

你jer個比你有權勢既人，果啲叫勇氣
你jer個比你弱勢既人，果啲叫懦弱

紅媒會追擊係一定 起佢底屌9佢作用只會令無記者出席 最後得番蘋果立場 某程度呢個都係一個陷阱 我哋真係要諗下點樣應對

果記招做得好，便相成為香港 外交官
建議：
1）希望每幾次換人，唔好被人捉之餘可以日日開
2）問題請帶回連登，明天再答

咪呃自己啦, 個女人一定係紅媒
欺善怕惡又唔敢address自己media

係 我都覺得做得好好
下次可以準備返關於玉石俱焚既答法

spin都好過唔答

記者so call係中立第四權
理得你強勢定弱勢

咁可以用政府狗官招數，話手頭上冇資料，代表唔到大眾網民等等遊花園，大眾公開場合發言必須大體，呢點好重要。

agree

我都明
我承認自己想d記者放水打下茅波
因為政府d冚家拎成日打茅波
好彩呢三個年青人足夠大體同醒

我地要為今次既不足檢討
下次再做好啲
好多事唔係一步登天

賤格記者死全家

唔好掛住屌先，開得記者會，預左比人質問
應該要諗點應對啲問題，到目前為止，記者算係最中立

同意，幾時都好 應該兵來將擋先好

Ching係咪一樣睇蘋果個live我岩岩睇蘋果live聽到以為係利君雅 但試聽其他live完全唔似牙牙

聲討呢D記者冇意思
要表現學生有質素過政府
其實反而要多D呢D記者同要答得大體過政府
令到記者收聲先係表現到學生得民心既原因

你去聲討佢地同黑警政府秋後算帳一樣
咁樣有意思咩

而家唔係尖唔父銳既問題，而家欺善怕惡，又唔見佢夠膽同班垃圾高官講同一樣既說話

佢呢啲豬隊友真係拖後腿
唔割席還唔割席
豬隊友係鐵一般事實

起底做乜

咁你咁做同何妖開記招冇分別
不俾人問問題開咩記招
第一次開記招唔掂咪當吸取經驗
不如諗吓日後點應對記者提問仲好啦

答好d收佢皮

正確

推呢個

認真一問 我未睇 但義士一開始有無介紹過自己係邊個？

「從來令到社會亂的是當權者，並非反抗者。社會大眾要考慮的、要反思的是為什麼會出現這樣大的壓迫？你點會去指責被壓迫的人，而不是指責壓迫人的政權呢?」

天崎

政府本身係有義務同責任俾大眾知道
但連登仔只係普通市民
加上唔係大台
記者會只係一個發表既平台
其實點解唔可以唔想答就唔答？
有咩義務同責任一定要全部都答晒？⋯
一係改一改名做連登發佈會？咁會唔會俾人咬得無咁緊？

下次除左要先講邊個媒體，如果有人手可以遞下咪，因為聽到記者問題先可以賽後檢討，有d問題聽得唔清楚

唔需要原因，問人野先介紹自己係禮貌

推！

好似毛姐咁tvb 唔撚洗理九佢

但佢唔係尖銳..

其實唔係話要屌記者問問題
而係個態度既問題!

而你連人名都寫撚錯
喊乜撚野？？？

其實一般都會
以前睇開都係

屌 點解個post可以咁多正評

你都幾撚癲
台灣幾十萬人上街屌紅媒係你舉出黎既例子
我用返你既例子答你又唔得
台灣幾十萬人上街屌紅媒既發起人之一就係館長
我話返館長針對紅媒而唔係起晒全部紅媒記者底=叫你唔可以屌紅媒記者
傻撚左?

x2

係 記者問題尖銳係正常 唔好咁都話人恰細路

人地問邊間傳媒同記者咋wo
你就話人聲討

連邊個記者問都唔知得，仲講咩公眾知情權呀

個記者會係想有更多不同階層既人，聽到示威者既意見。記者未必係有心陰三位代表，D問題都係出尼面對公眾時，可能會面對既問題，都正路既。
如果計劃日後都有呢類記者會，就當係一個練習啦~記者唔會鍚住各位，亦都無必要。三位代表已經答得好好，準備時間咁少之下都可以答得言之有物，仲識避重就輕，真係好叻

唔建議起底
不過下次問問題前要記者報邊間同自己名
下次咪有得屌
就好似利君雅都比藍絲屌一樣

可能已經屌左/屌緊

我相信呢個並非香港人所願，但係導致局勢一步一步升級，令到林鄭講出「玉石俱焚」呢四個字，正正係林鄭自己。過去已經有義士喺呢場運動入面犧牲咗佢地嘅生命，如果政府能夠正視訴求，並且從制度上做到還政於民，我相信無香港人願意見到更多嘅犧牲，更多嘅傷亡。

其實唔係尖銳 係無禮貌同黑心

其實答佢 五大訴求 缺一不可 任何人都可以講 不關代唔代表大台事

天琦

我鐘意屌佢 係我自由
我尊重佢有佢職業操作同自由
但佢只會後jer學生 唔jer特首
垃撚圾
所以我屌佢 依d就係自由

同意
政府高官開無數記者會都要轉身走
後生仔有一兩題答唔到有幾奇？
當然紅媒cut淨呢幕來報佢就係仆街陷家剷
但答左咁多條，比到誠意亦有承擔，我覺得幾好

至於個記者，無非係問唔出佢想要的答案所有重複問題，下次不妨加個人手去紀錄問答，用我地係邊條題目已經答過，並重複一次比佢

做到有理有節，突顯翻佢重複問

大家請認住佢把聲

咁樣做同港共打壓蘋果，立場有咩分別啊

天琦演說全部發自內心, 句句鏗鏘

我愛港女❤

日和兄

絕對值得參考

支持, 記者無問錯, 但我地可以無野講, 或者叫佢自己去問返777

你點判斷到佢冇Jer特首?

問佢都唔答咖喇

咁又唔可以咁「以暴易暴」
我地唔同班人渣 要得體 話返比市民知 咩係香港人應有既水平
你同唔同意？

記者唔係唔敢jer特首
不過 jer完 下次唔俾你問

大度啲，佢哋3個已經超水準，記者不嬲問問題都尖酸刻薄

記者問問題尖銳係一件事，但最後嗰句唔答問題咁算點，記者嬲？點解嬲？人地第一次出黎比記者Q&A 30分鐘，言語間都聽到佢地好盡量想答，唔似政府答完無答咁，你最後一分鐘鬧佢地，你根本有心想破壞個記者會

唔好幫果個女記者講好說話啦，態度非常惡劣

啱唔，下次開場就講定記者伸報左邊間媒體先問問題
下次再開做得更好就得，大家傳開去叫多d唔同人發表意見

出得黎就要做下show，扮都要架啦

但毛ee都係記者會完先咁做

今次當學嘢，未來肯定會有人攪事，問啲嘢會仲仆街，要諗定點應對

回應緊 要起底個樣嘢
我認同問前要報一報邊間 當會議紀錄咁

出得黎其實D記者就當你係某種政治人物. 有敵意提問係必然, 而扮聽唔到,無視絕對唔係一個好方法.
對於某D問題有前設,可以先篤破對方,再重申主張就可以(比如對方叫示威者做暴徒,問你割唔割蓆, 泛民之類答到悶對方都仲會KEEP住問).
玉石俱焚果題其實唔少巴打都講左唔難答, SPIN返比林鄭, 話呢4隻字係佢第一個提出,多次運動重未聽過有示威者咁講,請記者問返林鄭係乜意思.

冷靜啲啦
記住個記者會係用連登仔名義開
開完之後轉個頭連登仔喺先己討論區話要搞鳩問你問題嘅記者
以後仲有無人理你個記者會
咪撚咁肉酸
準備得好啲好過

仲要個語氣勁惡

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

Yes

問左咩

屌你 你唔去問林鄭?

邊個黎

好老實, 開得PC, 預左有辣問題. 唔應該屌d 野辣, 係應該學識點食辣

開得都預左有唔同意見既人

唔俾人講野仲惡過共產黨

對唔住,我用錯詞
但事後起底比外界記者觀感係唔好
下次可以當場問佢
但事後起底就好似秋後算帳咁

其實我都想知
不過林鄭應該都會對利君雅既質問問同樣問題
記者天職就係咁

記者有權質，我地有權唔答
就係咁

尋日利君雅無mic屌到啲狗官走都走唔切添啦

記者會已經做得好好
只係有個別傳媒特登挑釁
雞蛋挑骨頭

咁都唔識答。。
政府對象係全港市民
運動對象係政府高層同維穩工具警犬
無差別 有差別之分

點都好
唔好唔記得前排佢問過CCTVB幾時報過假新聞

就算唔講記者名
都一定要知係咩傳媒先

從來冇人jer佢條問題
係jer佢最尾果下 完全唔係專業既態度啦屌下話

基本禮貌，你有留意記者會就知道（利申新聞系）

全對 唔俾人問就無答問記者會囉
俾人問又要屌鳩人 咁小家

認同，唔好起。
大家素人，有地要改進好正常。
別放喺心。
下一場再努力。

除咗利君牙之外
有冇人咁做過
小弟見識少 好似冇
上面有人話佢唔係利君牙 我都覺得唔係
如果你知道佢係利君牙/有人係記者會後咁jer過林鄭個垃圾特首 請告知小弟 等我好好道歉 屌錯佢
同表揚佢 不偏不倚 不論強弱嘅記者中立
如果冇/唔係女人聲 唔該唔好再講假設問題

根本就係咁

我完全明白開得記者會係預左有尖銳問題
我諗依到大部分人都唔係屌緊佢條問題
係佢最尾果下既態度 擺撚明係破壞個記者會
完全唔係專業態度

今朝記者會問問題唔使自報身分？？？

開得記者會就要預左有對家問刻薄問題
指責記者不如諗下次點拆
咁先證明到我地係開放開明

幾個中學生，第一次記招。已經表現得極之好,贏過林鄭班子百倍。

=唔敢
上面講果d中立？不偏不倚？不論強弱？

聽唔到 邊條片聽到？

Sorry負左你

我係想知係邊個

算la,有反對聲音必然，調返轉頭諗，如果記者單方面企晒喺市民/示威者度發聲，咁樣只會顯得成件事唔公平同剩係針對住政府，反而記者中立唔偏幫任何一邊，咁樣公信力先會大d

不過，屌你老母last個記者，唔係屌妳乜嘢立場問題，係屌妳有冇禮貌問題

睇多次我段嘢
有一句屌過連登仔jer 個記者問題?
我係屌醒緊成班一股熱血話要起個記者底
醒下啦 唔好俾熱血衝昏頭腦
記撚住 搞記者會目的係咩
搞記者會係要提高主辦者認受性
令記者讀者知搞手諗乜 為乜而搞
唔好少少唔啱聽嘅問題就盲目話要屌人先得架
一陣又俾出面啲人笑鳩連登仔小學雞有你講無人講一言堂

咁無禮貌都係得最尾條八婆姐

咁如果嗰女記者都有針住林鄭咁樣問呢？我唔係話佢態度惡劣無問題，只不過我哋要show俾大眾睇我地比高官更有質素。同意要講邊間報館先問，就算紅媒我地都可以照義正詞嚴咁答，因為公義、道理係我哋嗰邊

我哋點可以做到玉石俱焚？

香港警察破壞緊民生
香港政府破壞緊政治體系

香港警察間接破壞緊經濟
你覺得啲人見到有人拎住把刀亂咁劈人
見到有人拎住支藤條亂咁打人
法治都制裁唔到佢哋嘅話
仲會有人出去行街食飯睇戲咩？

我哋只係小市民嚟
當帶一支水出街嘅時候
都比人話係攻擊性武器
仲有邊個敢嚟香港消費？

玉石俱焚？
我哋點玉石俱焚？
有今時今日咁嘅因
係前者種下嘅果

重申強調 我諗絕大部分既人都係屌鳩佢既禮貌問題

記者有第四權 jer 啲高官 , 但就無權利 jer 市民 , 你試下做街頭訪問 jer 下啲市民囉 , 唔屌你就怪

依家屌佢態度惡劣啊
最後完咗會 jer住人閙
佢有冇係林鄭會後做過？
有 請提供證據

咁就自己係"控場"方面比較業餘, 比如無限定每次問幾多條問題, 無講定Q&A有幾長時間, 無要記者先表明係乜媒體.
呢D絕對係可以改善地方.
第一次搞, 一定有不足, 大家多提醒就好. 唔好認定係敵人攻撃,就只想攻擊返對方,而唔改善自己.

-----
私心D講, 如果多D年輕人有呢D經驗同勇氣, 之後我地呢面先會有更多政治人材. 普選唔係終點, 未來係年輕人世界, 有必要比機會佢地成長,日後我地先會有一個開明議會.

尋日啲狗官急急腳走
有人大嗌點解唔成立IIC
一樣道理

搵唔搵到邊個

咁記者問尖銳問題係應該嘅!

玉石俱焚未答喎！
有無人開Post答佢呀？
响記者會上面三個人點幫全香港市民答妳呢條問題吖！
我第一個答
玉石俱焚到底邊個係玉邊個係石？我唔介意、但可以講一句、以現今政府嘅回應、同警方嘅做法、到底要點先至會正視民意.而唔係做一啲龜縮或者挑釁市民嘅行為、去令到民憤更升溫呢？
似乎依家係林鄭班子想玉石俱焚多於市民！
若果政府係要玉石俱焚先至肯收手、我代表個人承諾願意奉陪！
（以上言論完全出自人話）

尖銳 同 態度衰係兩回事
明顯果位女事係後者，見人後生就想恰

大家唔好咁hostile
記者職責係用問題令到受訪者回應
林鄭記者會都 chur得好盡

佢係嗌問題
同鬧人唔答 再加一句同高官一樣 好大分别
後面我可以視為人生攻擊
無啦啦話人同仆街一樣

咁叫人講人話算唔算

記者問問題係會尖銳
要記住記者本質唔係幫我地
佢地本身應該係要中立
當然心點諗就另一回事
即係林鄭都唔可以話唔俾邊間邊間問

如果連 香港記者都 搞唔掂
咁第日點面對 BBC CNN

開得記者會就要有心理準備面所有唔同層面問題
唔可以有 記者會 錫住問呢個概念

cctvb有機會淨係loop最尾果條問題

恰細路..........

唔使咁緊張嘅
好多時啲畫面唔係俾我地睇架
要有畫面，要有理由質疑並降低對手地位
俾“大家”知道呢班人係烏合之眾，搞亂檔

要人地自報身份，好學唔學學政府啲衰嘢，搞親疏有別？要其他人認同支持先要放低自己身態，事先做多啲功課，而唔係人地問題尖銳就起槓，前面有巴打提過，尖銳問題答得好會加分的。

又唔敢用同一種語氣問林奠？

咁佢係咪利君牙？

記者問問題係天經地義 唔好話人挑釁

agggggggggg

個人認為就算個記者態度臭都唔應該數臭/起底
即使紅媒 如果轉數夠快都可以答到啲佢地無位入又大體嘅答案
你睇東方就知 同記者對立根本無意思
真係對記者最客氣先係我地要做嘅野

姐係同你同一個立場先可以jer人黎問？
咁不如下次淨係請立場蘋果咪舒舒服服

認同

你開幾多次記者會都一定有呢D人出現
記者會係一場PR SHOW,做比全界睇
實有記者會特登用極有敵意既態度同問題去迫你答錯野或者表現失常
令佢地可以寫到佢地想寫既野
所以我地一定要冷靜應對佢地,唔好比對方達到目的

當民間記者會成功每日舉行之後
紅媒一定會越黎越多,態度一定會而家更惡劣
我地要諗方法應對

上面已經有人講佢唔係利君牙
佢記者會後態度只對班學生惡劣
冇見過林鄭記者會後有除咗利君牙之外嘅人咁去jer
咁都唔屌得佢？
欺善怕惡 仲講職業操守同中立？

問警方 同 問政府就放軟手腳！
就黎問人間記者就鬼咁串

其實就算唔想答可以話冇回應
咁樣直接無視, 手法係差左啲
仲要第一次就咁既態度唔係咁好囉

佢地幾個上台已經好好啦！如果記者唔追擊我地，就變了偏幫我地啦！

可以反映我地要多D人幫手想下有咩尖銳的問題，同點答仲好！

你地會吹奏利君雅叫林鄭講人話。
點解呢個記者講一句「唔鍾意答就唔答」，你地會覺得有問題？

麻煩做得唔好就改進，唔好嘗試搵個記者出黎做網路欺凌

利伸：聽聲同語氣，覺得係利君雅黎。

Anyway,我覺得呢個記者會有80分了，第一次黎講，真係做得好好。多謝答位有入籌備既手足。

依家講梗佢完結後態度惡劣
亦無一視同仁
林鄭佢唔做
欺善怕惡

立場林彥邦都屌過madam yu la

btw牙你老母咩 尊重人地個名啦 雅

From 記者朋友一手

個條友係nowtv

開得記招就要預咗畀人挑，係正常，對所有問題平常對待。記招係要搶輿論，唔係鬧交，唔駛句句對到行，儘量返返去想傳遞嘅幾種個訊息就得。所有問題，答得好就贏輿論。大家都慣晌敵意環境做嘢㗎啦，而且已經個記招做得好好喎。加油！

咁點？
係果個記者咩？

冷靜d先
記者既責任 就係要drill到對家有回應 咁單新聞先夠noise
（即林奠指控示威者想玉石俱焚 咁示威者又點拆呢）
可能用字係串d 但絕對係考發言人既eq 亦係俾示威者澄清既好機會
開多幾次 慣左就會應對得從容d架喇

你又點樣fact check 左 比d證據黎 唔係我話你係狗都得 利申 fced

你想大公文匯cctvb一視同仁？
不過現實少少諗下往後點應對

對手無禮 更顯出我地有禮

唔好針對記者，唔好自製白色恐怖

絕不針對個人起底，但記者提問前要講係邊間機構

其實我驚熱潮同新鮮感一過就人走茶涼

cable

咁我都唔見利君雅有jer過其他反政府立場既人
不如你現實少少啦

幾百條廢柴垃撚圾

唔知你地三個睇唔睇到，但係加油啊

今次做得唔夠好？唔緊要㗎！

日日開自然下次會進步！鬥長命㗎嗎

我地支持你地

記者有權發問 編採自主
我地小心答就ok
下下起底都解決唔到問題
不如我地focus 返下次記者會點搞，好唔好？

=記者冇中立
所以我可以屌佢
藍絲可以屌利君雅
依個係你要嘅現實

終於有理性巴打

好認真問
可唔可搞份簡單問卷調查
決定民間記者會嘅落實
包括：
時間
模式
邊個做發言人
有無Q and A
點收集意見等

我又推

+1
個記者對住高官唔敢出聲 對面呢3個普通市民就咁講
係擺明唔公平
但無謂focus係佢身上
一齊比意見改善個民間記招

推

但下次可以禮貌講 呢個問題現階段我地未能回應

一哥都話佢不嬲對記者最客氣

沒有最禮貌，只有更禮貌

m,

紅媒會參加
已經證明我地唔係玩泥沙
係真正嘅記者會
同立場先可以發言就會同垃圾政府一樣

食屎tvb 唔需要尊重佢

咁點解唔屌得？
紅媒都唔屌得？

與其屌個記者，不如幫手諗吓、建議吓佢哋點應對尖銳、閪問題？
開記者會一定要面對殘酷現實，就算佢係牙牙啦，同一個態度同一種開題，我哋應對得好過淋病，唔係會有加乘效果咩？
屌還屌，大家都要be water，打記者會嘅仗唔係屌就得

喂! 我地係要令唔接受我地的人接受我地! 記住 !
對手愈無禮時 我地顯出我地有禮、有仁義
放下偏見，咩媒都要一視同仁

林鄭地位高呀嘛
你會唔會正面屌鳩你老細？
有幾多人真係會正面屌鳩地位高嘅人？

就係因為記者問問題有立場
所以先需要每間報館自報家門
你睇下大至國家層面既記招都會咁
點解?因為你聽到佢邊間之後你會有心理準備佢會問咩問題
大約會問乜,咁就唔會咁慌亂咁答
呢個係禮貌,唔係講緊D咩
至於佢問一D好有針對性或好尖銳既問題
就要留意清楚可唔可以即時回答
即時回答之後既後果可能會好嚴重
如果發覺唔對路,建議可以先將問題保留,然後第二日再答,或者再發新聞稿
當然你都可以答左先,然後後面既智囊團覺得你答錯,你就需要係記者會時間入面作出更正
我諗唔到D咩,但我覺得咁樣可能係一個好方法黎

仲話咩記者有職業操守 中立
笑咗

要每個記者報番邊間傳媒

正路

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

1)叫佢問番 講玉石俱焚嗰個，屌佢老母
2)跟本無人當林奠係玉呀🙄🙄🙄

屌那星邊間記者咁仆街呀？

屌你老母死八婆

推 應該要係規則之一

開得記者會要預咗有人全心挑機
不用介懷

咪撚再鼓吹仇恨

記者朋友! 記者朋友!

如果你地真係想同記者做朋友
你就要尊重佢地
唔好唔記得尋晚俾人拉嗰個記者係大公報
所有記者都謹守崗位報道緊事實同真相

黑警一邊叫朋友一邊headshot，人神共憤
同樣我哋都唔可以一邊叫朋友一邊製造白色恐怖

所以只要係記者
無論係邊間報館邊個媒體
如果你真係要嗌記者朋友呢四個字
就要真心，要對得住你既言行

強烈建議 可唔可以查下係邊間報館問的, 最後那條, 然後發番稿比佢!!!!

經一事長一智 下次識點應對番同樣既事就得

冷靜啲 總有咁既人要面對